[集思廣益] 究竟阿sir有D咩唔駛你教?

阿sir做野唔駛你教
阿sir炒車唔駛你教
阿sir叫雞唔駛你教
阿sir偷野唔駛你教
阿sir打人唔駛你教
阿sir貪污唔駛你教
阿sir犯法唔駛你教
阿sir強姦唔駛你教
阿sir吸毒唔駛你教
阿sir非禮唔駛你教

瀨屎

屌你老母

阿Sir做乜柒都唔駛你教

毅進嗰陣乜春都教晒咪唔洗你班人教囉

阿sir on9 唔使你教

阿sir瀨屎唔洗你教

阿sir死全家唔洗你教

阿sir唔駛你教唔駛你教

仆街🤔

好仔就唔當差

睇唔到啲字 我對眼有事定樓主老母有事？

受教就。。。

+

刷共產黨鞋

*

藍字識郁嘅，我係咪未訓醒